黃家駒單案都未查完，就要查三浦春馬，小鬼同吳仁惠，有冇搞錯

我地既AKB48愛惜生命，唔會俾你地影響到

on9